連登有冇真hacker？

有冇真IT高手可以hack入啲名人account表態